除咗麥記ＫＦＣ重有咩快餐店係唔同區唔同價錢？

歧視新界手足